1007

上呀

上呀 爆番上去啊

依家係入局嘅好時機

呢隻股咩事暴跌？

老細 換股

準備爆升？

老細平價換股搞到大跌 無理由又爆？

1466都爆過一下啦

Go go go

會升？我蝕緊成皮

諗緊溝唔溝好